# trojanscollective.website


## actualy

### Cargo

![image.png](./image.png)

custom

https://support.cargo.site/Site-Customizations

![image-1.png](./image-1.png)



![image-2.png](./image-2.png)

### proposition

1. directus php
2. link with instagram [referencement? :S]
3. kirby php

## question

- référencement est-il important?

- a quoi sert le site?
    - pour qui
        - personne qui connaissent
        - pour faire connaitre
        - des personnes qui vont ou simplemnet contacté mais cherche plus de contenu que ce qu'ils ont trouvé sur instagram…
        - etc.
    - pour quoi
        - mise ne contact

    - quand
        - outil d'archive
        - actualité
        
        
### ref

https://maxturrent.co.uk/

### retour

- leur budget
- moi aussi le budget
- me donner le logo



